救命！display port 無訊號

搞左成日，可以做既我都做晒，底板/display card/gigabytes/nvidia/mon/win 10 既driver都更新晒。
上網查過有咩方法，都試過！
係boost set up停左個UEIV同PCI-E legacy（唔知咩黎）/停仲左個電源選項deep sleep/hdmi同display port一齊插⋯⋯⋯咩野都試過都冇用！點算？

用緊ryzen1600/gigabyte ab350m gaming3板/gigabyte1060oc6gb卡/asus vg248qe mon

1.清除CMOS.抆電線抆底板電.正確方法可以睇說明書或網上搵
唔得就用2
2.CLEAR CMOS.+ 插一條RAM落去A2. RAM唔好超頻咁開機.睇說明書D設定

1.2試過OK就得
最後冇辦法先更新BIOS (如非必要唔好更新BIOS)

BIOS 默認set咗內置顯示為預設？

定係你嗰Mon冇轉signal？

我hdmi出到，淨係displayport出唔到！

1同2都試左喇，都唔得！更新BIOS係咪一定要下載落usb再安裝，官網係咁寫！但係gigabyte 有好似window咁出更新提示，我裝完果個都係咁，唔知係咪一定要入bios裝？
我今日連線都換埋，應該唔關條線事！

換過條線啦

留意Down落USB果個Ver如果同你現有Bios Ver係一樣數字就唔洗喇
可能壞dp

我今日買左個hdmi轉dislay port，一邊插ps4一邊插個mon，一樣無訊號，我諗係個mon問題！
我個mon係asus VG248QE，我買左成年唔知有冇保養，我試下問下asus客戶服務！

樓主最尾點？

ps4插hdmi
電腦插dvi
放棄隻mon個display port